---
Title: Dag 11 - Iteratie 1 
Date: 2017-12-04
---
Vandaag heb ik met mijn team het concept goed besproken zodat er duidelijk is wat het bied. Daarnaast heb ik ook les gehad over ontwerpcriteria, dit was erg fijn aangezien ik niet zo goed wist hoe ik het aan moest pakken. Nu ik er uitleg over heb gehad weet ik hoe ik er mee van start moet gaan.